{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016291?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 H 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間の案内予約のお知らせです。 もし予約した人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 ホテルでは、混宿する場合は身分証明書の確認を求めることができます。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、予約をキャンセルする場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 もし夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点に格別にご注意ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 チェックイン後の利用可能な特典としては、スパとジェット機の客室、カップルPCがご利用いただけます。 また、鏡ルームを保有しており、一部の客室には無人テルシステムも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "混宿する場合、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "ホテルでは、混宿する場合は身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "もし夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点に格別にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックイン後の利用可能な特典としては、スパとジェット機の客室、カップルPCがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "鏡ルームや無人テルシステムはありますか？",
            "answer": "ホテルでは、鏡ルームを保有しており、一部の客室には無人テルシステムも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 459
    }
}